手足如果奶左野記得手寫啲信同人訴苦

寄去邊 大家自己諗
一定一定要消左毒先去寄呀！